# О себе
Я - Настя Конончук, мне 24 года, работаю С# программисткой 3 года.
Пришла в свою компанию стажером, работала сначала над несколькими внутренними проектами, было интересно работать особенно над новым и создавать с нуля. Потом перевели на клиентский проект, и уже 2,5 года на нем. Хочу перевестись на новый и уже более интересный, но, чувствую, знания застоялись, много чего на практике не попадалось на проекте из программы курса, поэтому пришла научиться большему и приобрести уверенность для карьерного пути.